好多人用外國民意做稻草人

但一篇報導都搵唔撚到

就話外國人點點點

朋友
朋友個朋友
條街好多人講

五毛9up唔洗證據
我個美國friend揸緊車就係民意

同之前上唔到機一樣

吹到幾撚大

最後外國報都無報

啲芝麻綠豆小事無限放大

手足們終於訓醒啦，啲5毛又晨咁早出post

無人拉証據出黎

我睇到最多兒登仔話爛紅綠燈影響盲人。唔知自己睇咗啲乜嘢。

睇直播都知香港嘅外國人係咁屌黑警

個人覺得失外國民意係真的。
一個生活係自由民主國家的人，有槍權的國家，係唔會體會到無力反抗警暴的恐怖。
雖然某d美國城市都有好接近police state的時候，但往往有選舉同槍權還擊。
香港兩樣都無。
連司法獨立都失去了。
外國人係唔會明。

報導呢？ 唔好打稻草人

睇下comment。
而且呢單仲要係開槍

報導呀 你出呢啲comment 托柒咩

連登夠大把呢啲水兵comment

用下個西腦

一 search就有。

報導事實 你識唔識英文

記者有咩comment

點轉風向 ？

用下西腦

有一種方法可團結全港九成市民

你盲定點？你係要自欺欺人冇計。

篇文邊到屌緊？ 你唔指出黎

邊撚到民意逆轉?

睇死你平時連外謀都唔會睇就係到 FF

係到屌稻草人

好多風向撚

rampage ，呢個字已經set左個tone，全文都好coherent。連隻狗開槍射小朋友都冇提隻狗渣車撞示威者先。全文都係講件事escalate緊。雖然冇幫政府，但我唔覺得有幫示威者。俾你係鬼佬睇，都會覺得香港人好暴力。
英文差唔緊要，睇多d就明，我應該老你N倍，都好清楚dse英文係太易，教左堆識少少英文隻隻字解到就以為自己睇得明的人。

what a fucking retard, reddit comment 原來就唔係民意, 記者報果d先叫民意 多得你呢d豬隊友

多謝樓主呢d豬西搞到健仔中槍左邊肺玩完, 換黎既係一個頭版同坐十年, 原來爆頭重要過健仔

go fuck yourself retard
do you know reddit spam ???

what is fucking idolts with narrow sight